辦公室政治我識條鐵咩真係！

話說公司有2位senior, 叫2位下屬同事去explore下新野 睇下人地做緊係邊間agency做， 呢2位同事就去8下啦 8到去搵埋website domain name 先搵一
到係邊間agency, 好啦 咁share比呢2位senior聽啦

呢2位下屬同事幫手問晒agency所有details,亦都約埋con call, con call meeting上聽完人地講之後 其中一位senior同事話management 唔buy, 都唔會做架啦

點知轉個頭 呢一位senior自己去contact 間agency,自己去問晒野 跟手上埋個proposal 過程中完全冇email cc過 呢2位下屬同事 或者講過senior自己去跟 唔駛呢2位下屬同事跟

呢2位下屬同事係收到上proposal既email 先知呢單嘢 原來最後都係搵番本身個2位下屬同事搵番黎既agency跟

成件事真係吹9脹
基本既尊重都冇
先唔講爭功勞定點

如果唔想個同事跟 咁一開始就唔好involve人地
如果之後想自己跟番 咁會唔會禮貌上講聲？

諗唔通 係咩心態先會咁做
總要唔止1次

辦公室政治我識條鐵咩真係！